無線耳機撚入

SOUL ST-XS 好唔好？

宜家$650 抵？
用ipX無3.5好煩 airpod 又唔隔音又柒
大家有冇其他建議 窮學生

True wireless 真無線耳機討論
入去爬下文你就識揀

窮學生用iPhone X

買平價真無線即係玩自己
都係買條普通藍牙headphone算喇

留名

So far到而家我都覺得買真無線係玩自己
用緊對b&o e8都係會無啦啦斷同有明顯delay

前幾日用用下啲聲拆哂

睇黎無喇喇斷一斷 同 有delay真係真無線耳機既好大缺點

真無線一定係airpods，雖然個樣係柒啲，但真係好撚方便

毒撚的我冇人理

65t啦

自己用得開心咪得咯，洗撚理人咁多咩

明明技術未成熟又要硬推cut 3.5 打機聽聲又delay 啲聲又差

Meizu POP

用緊罪大

sudio niva

愉快使用

買左 bragi the headphone
我覺得唔錯，好少斷，隔音唔錯

大把明星用緊
驚埋啲毒撚笑

65t

650 差小小買X-shock啦

XS成日斷

我買嗰時550，還可以啦